大家係時候重溫梁天琦封信

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日
———————————————————

係高登年代開始做左十年cdrom 都忍唔住

成班係出面話影人大頭係做乜鳩？
係到人民鬥人民
之後就用輸民意黎包裝

之前點解比人屌話輸民意先
係因為打人入鏡畫面唔好睇
但係個班係打手足斬到手足流曬血無人執法先做

一係就係奶共企業先裝修

而家你同我因為佢食元氣就影大頭？再用輸民意做藉口？你覺得影人就可以影到佢地覺醒一齊對抗？

訓撚醒未呀屌你老母

推

cc台軍師：樓主咁耐以嚟得一個po，肯定係五毛嚟，拉

幫你推

更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

屌我都覺會比人當五毛
不過真係覺得大家已經唔記得一路以黎我地點行到今日
所以先開po

天琦個刑期上訴幾時有結果

5毛 拉

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

講得岩

出面世界大戰，天琦的話好重要

cc台班言論糾察隊咪最鍾意四處得罪人囉

從溫佢上次個speech

左膠：令支持自己嘅人離開自己，換取其他唔支持自己嘅人支持自己

推唔郁都推

未進化左膠
不如等香港變成新疆先抗爭啦

幫襯藍店同比錢對家打鳩我地有咩分別

個個人做到嘅程度唔同
好似我罷到鐵罷到藍店罷唔到八達通
咁人地係想食藍店都無計 可能人地另一方面有付出
然後你就屌柒佢影佢相割佢蓆
我地要做既唔係樹立更多敵人
各有各做呀

咁有心不如痴多兩張文宣

以cctai標準梁天琦一定又係左膠五毛